# Welcome!!

※現在絶賛作成中

このサイトは、SBCCにおけるPCの使い方について記した、いわば説明書的な存在です。

困った時は下記フォームにお気軽に相談ください。

返信はこのサイトに書きます。

フォームはこちら→[Link](https://forms.yandex.ru/u/65b69344c417f3c4173c7c51/)

このサイトはServerspaceのCDNを使用しています。

<a href="https://serverspace.by/ref/548135"><img src="https://static.serverspace.by/referral/banners/Serverspace_600h90.png"></a>

[![CC BY 4.0 Краткое описание
Attribution Атрибуция 4.0 Всемирная](https://mirrors.creativecommons.org/presskit/buttons/88x31/svg/by.svg)](https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/deed.ru)